東京食屍鬼RE: 140 中文

納基
你仲有人等你架

納基

應該會有人黎救佢地掛
究竟會係亞門,瀧澤,曉,小黑呢啲
定係細佬係地下搵到救兵上黎幫拖
定會係瓜江嗰邊黎
唔會冇人救掛

留名睇納基暴走

好慘

金木快撚D死左佢啦
無眼睇

係度柒下柒下

佢又無共啃,無外掛比佢開啦

個6個鐘英佢地到底搞緊咩

有冇人覺得今次有少少似12區既作戰
個次金木為左救人番去古箽,搞到自己都差d死
但今次明知有呢個可能性都唔選擇番去,同以往啱啱好相反

睇到好撚燥，都唔知作者將佢投閒置散做咩，比佢去CCG度救依子都好過而家咁
執屍洗撚大佬幫手咩

同埋係現場指揮果個應該係唄黎???
作者特登強調佢外表好似冇俾人襲擊過咁
一係唄變樣扮佢去現場指揮
一係想講佢已經變左完全食屎鬼

冇啦
赫子都比人劈甩左

去搵野食
使撚跟埋去咩
戇鳩
一係100%人去晒 有野食就食 無野食味餓撚死係入面算囉

點解舊多仲可以指揮ccg 丸手無同打黑山羊班人講佢有問題？

秒密行動 得舊多 同相關人士知有依次行動

冇人通知入面班人 所以舊多去到仲可以扮大佬

應該代表佢完全未驚過比人襲擊既影響
而且準備用完美姿態戰勝左金木

金木唔係一個合格嘅王 納基死左嘅話真係跟錯大佬

佢擔心既話
都可以自己又好，或者帶少少人返去都得
反正月山食腦又有實力可以留低擔大旗指揮繼續搵野食啦

帶埋萬丈出去又係On9

董香應該收硬皮 唉

魔猿之前次次都守屋企 反而今次金木無叫佢留低保護班無戰鬥力嘅人

上一集個形勢分佈圖
入見同古間係中間負責聯絡
睇下基地待機班有冇人通知入見佢地
再通知埋金木

而且張圖竟然有小才子佢地，有啲奇怪
丸手佢地亦都應該有監視CCG行動
秘密行動佢地都有可能知道
依6個鐘瓜江應該有通知才子
因為之前有講過一齊做恐怖分子
所以暫時應該Qs班救場最合理

I Cound't Care Less What Comes After.
Here, Dragon Will...
今集亦都有睇到龍
之前介紹龍有個分鏡比QS原祖成員
所以好多人估係不知
如果龍（=不知？）會係地下登場，QS會黎救場既機會都提高左

如果係不知+QS班+英,咁就好睇了

上次ccg打流島都無派最高戰力嘅有馬出去
反而金木自己去埋都算仲要帶埋班打得嘅去

個組織成立左無耐咁快就要人救不如摺埋佢算啦

冇計
喰種不嬲係劣勢
之前打V個個都打到就死咁

我肯定鈴屋係幫董香
鈴屋一早就同瓜江佢地懷疑舊多同喰種掛勾 一定唔會真心服從命令
而鈴屋同瓜江合作既話一定收到瓜江既情報指舊多係鬼
同埋鈴屋既對白同分鏡已經代表佢知到董香係送花俾佢師父既人
加上作者描述鈴屋班總合力非常強+呢個場地無戰力比鈴屋班強 其實即係講緊'死'同舊多都唔夠鈴屋班勁 所以鈴屋同董香合作對付死同舊多
鈴屋一開始一野飛刀去董香到先 係等董香唔好行埋身被死包圍
等鈴屋班行喺死前面再向後面圍攻死同舊多

希望唔會被打面

人造獨眼真係打亂哂平衡
瀧澤 金木 亞門 舊多全部都係ss+~sss
qs 黑奈 舊多班細路 都有唔少上到ss
只可以話成功需改造

成功需嘉納

舊多果班係s3班黎 死仲係上面同白西服打緊

屌佢個金木優柔寡斷累撚死曬所有人 比佢勁過有馬又點連敵人都殺唔落手
終於明白個陣有馬話對金木好失望既心情 睇撚住自己接班人咁懦弱真係好無奈
根本oggai班細佬應該自己早啲親自出馬搞掂佢地 唔洗搞到其他喰種避佢地避到要住地底幾年而家仲要比人一鋪清袋

根本金木內心仲想變返人類
就算係人同人打 有人想殺我班兄弟我都同佢死過啦
而家佢都認左自己係食屍鬼 對將佢族群趕盡殺絕既組織仲咁仁慈 左膠到爆

我係打少左S3 但佢話部份部隊 S3+死
而S3包括鈴屋班
所以鈴屋班對付既係S3雜魚加死

我懷疑上次金木比六月打到傻撚左 搞到依家on99咁

其實金木明知基地會俾人打
又帶哂班有戰鬥力既出去係做乜

金木先係ccg卧底

鈴屋啲手下今集已經殺左納基啦

金木都唔知
知既話即刻返左去救老婆啦

好似係半井同御影斬到納基重傷 唔係幾睇得明今集d分鏡

睇英文版易明啲

半井同御影斬飛左納基赫子
之後應該殺埋架喇

最尾個頁納基都話終於有大把時間同壁虎大哥傾計

我都覺得納基應該死左 最尾果頁有一格仔畫左佢去見壁虎再加埋d對話9成9死左

應該係20區。

依家納基同美座就好似古間同入見咁

咁多人冇一個有帶電話？
CCG佢地冇電話，金木佢地又冇電話...

果陣話佢地死左我都好sad

最後果頁好似頭都甩埋

個黑點應該係頭？

應該係Qs班黎幫拖

金木行為實激到有馬boy番生

唔知還唔知 金木咁好抽洗乜帶曬勁既人走
帶一個月山都夠啦其他留返係度咪得

金木帶走咗邊個勁人？

入見同古間負責聯絡兩邊
係睇基地有冇人通知到佢地

月山，屎錦？
萬丈依個醫療系唔知帶佢出去做乜

仲有魔猿同黑狗

近左上果個,似頭多過血

入見同古間係中間負責聯絡呀

留呢三個係度其實作用都不大，最主要係金木留守會好D。
但可能佢地係驚搵食的時候被襲擊的機會大D。

希望下集絢都返黎教雛實BB

佢地呢種聯繫方法令我懷疑佢地個世界係冇電話。
打個電話俾金木，叫佢地即刻返轉頭啦...

總局六個鐘之前發生咁大件事，應該一早通晒天啦，
S3班咁多人冇理由個個都唔CHECK WHATSAPP嘅。
成六個鐘頭，我覺得BUG咗D...

就係佢今集所講嘅錯誤感覺 咁點樣算係明知
而且佢都唔知葉月果d 咁抽得

根本成個黑山羊得金木抽得

地底同自殺森林冇訊號?

點會冇電話 你唔記得當初泉姐去投稿 個編輯就係之後私人出左部電話比佢聯絡
至於地下收唔收到電話訊號就另一回事

金木已經留哂成個0番隊係基地 問題係留邊個都冇用 只要佢估唔到CCG會咁大舉進攻就算得佢一個出左去都係死硬
根本就冇人有能力扭轉果個局面

干支﹑多多良﹑野呂出晒來都唔夠抽啦，對面OGGAI咁勁

都瘋狂老化到流埋黑淚 仲有top fit 嘅幾多%成疑

緊係有電話啦，電腦都有呀。
我係度串緊套漫畫BUG咋....

唯一解釋
地底冇Signal

你睇下佢之後點解話啦
6個鐘 都冇消息嘅 又真係失敗

連舊多都係到 我諗黑山羊都無咩人可以擋得住佢

暫時已出場仲在生嘅除左金木應該冇人可以單挑贏舊多
連泉姐都輸比佢

啊門 黑奈 真戶 政道

快D出黎啊

利世bug赫子
半人身體
真係冇得輸

董香同白服果邊根本冇撚得打，除左鈴屋反幫手或者瓜江果邊嚟支援，唔係根本搞唔掂，對方戰力勁撚到咁

"死"人數實在太多了，而且個體戰力又強，無理由咁屈機
而且班友又可以單雙赫眼，月葉講過佢地的製造方法同QS唔同。

會唔會遲下解釋點解要成班都係細路，會唔會係有咩特別原因，
冇理由咁多適格者，我懷疑佢地可能全部都好短命，應冇幾耐就會死晒，用完即棄。

好殘忍呢幾話
完全係虐殺，金木幾時先識返去

咁其實舊多應該勁短命

金木柒夠未

好撚嬲

有預感董香 同 bb 死一件

東京屠屍鬼

參考有馬 都有超過三十歲命

但佢加埋人工獨眼應用會再短d

都要睇佢有冇好似金木咁狂用赫子同再生。

泉姐開高逹一定夠成班oggai抽 高逹打一大班人仲有效率 多多良變赫者應該都夠
單計幹部青銅勁好多 泉姐多多良野呂 另外仲有鯱
反而黑山羊除左金木應該冇人隻抽贏到特等

艾特最後出場機會

鯱一拳一個都得啦 多多良剩係噴火都夠玩 泉姐就更加唔洗講

點解我覺得係美座幫佢擋

納基流島救過佢

兩個都唔想佢地死

泉姐有冇可能比龍救左，出黎救世

金木尻到咁

激到泉姐同有馬Boy返生就岩喇

oggai成班都利世赫子唔講得笑架
高達應該會眨下眼比人解左體

龍唔係話舊多果邊架咩

泉係羽赫，要掃雜魚真係射一堆赫子出去就搞掂，但單挑唔夠穿透力同再生唔快，對同級既赫者冇可能一下秒就預左比人磨死

係，仲要咁多人。呢個MOMENT部高達真係得個睇字。

應該會一齊死

都死撚哂啦,搵到野食番黎又有咩用？

自己食

但納基今集都可以一個打幾個

應該唔係全部利世赫子黎
點整到咁多呀

全部都係呀
四方咪講左

其實真係有可能果區無電話信號 所以無電話
葉月向死班通信都要落地底用電腦先得

明明以前整極都整唔到，依家又無LALA整到咁多。

因為有Qs技術
以前冇

係囉 班oggai邊有咁誇張 個個葉月咩
佢地只係人數多 單體實力點睇都係有名既喰種之下 應該只係喺v之上
泉姐開高逹輕鬆輾過班v 要搞掂班oggai照計就冇難度 人數多少冇太大分別

無印果時就係既
而家個戰力平衡亂撚哂

Oggai全部半赫者喎

咁既場面我諗得有馬返生先可以挽救

其實QS都要搵適合者，只係降低咗個死亡率..

咁點解釋納基都可以打幾個連佢手下頰黑同班死一樣有得打

任作者up
根本就係舊多陣營無乜有名有姓既人，夾硬推班oggai出黎

係因為V冇乜比d有名既人出黎姐
我覺得佢係想形造個周圍都高手既感覺出黎

營造得有d失敗，舊多果邊講到好勁，但大部份都無名無故事既，好虛

v剩係得芥子有講名 佢應該幾勁嘅

納基死仲傷感過好多其他角色死

小醜會出來幫拖既話
咪即刻成堆有名既出哂來

納基好撚慘 真係好有義氣

係
見到金木就同佢隻秋，
為大佬報仇

佢果兩個手下都好有義氣承正比人斬左隻手頰黑即刻衝去搶隻手
點解壁虎呢d變態佬會收到d咁好嘅手下

仗義每多屠狗輩
有義氣既通常都係呢堆老粗

壁虎應該對敵人差啫

佢地兩個壁虎死左之後先做白西服成員

壁虎有次唔係嫌人妖阻着曬插咗佢一嘢咩

但人妖又唔算真係跟佢

應該唔係喎 我記得之前睇番外壁虎同佢兩個係到傾買白西服d錢點搞嘅

上次古董之戰去馬又一堆人收皮
今次決定唔去救人都係一堆人收皮
金木做親既決定都令佢同自己既目的相反
唉...同大雄答true or flase 都全錯異曲同工

班v之前又吹到又神秘又勁，個個特等實力，期待左幾年，點知一出場就係雜魚。
而定呢班新qs，一出場就半赫實力

得利世同埋嘉納已經係天下笫一

睇返了
頰黑加入左白西服先
承正比納基打贏先加入

宜家根本刻意作到主角個邊超劣勢
刻意得太勁搞到唔好睇

西瓜係咪又想用金木受心靈重創然後爆seed打舊多呢d橋ar ma

之前董香去醫院係探黑磐

唔太明點解會去探

唔係篠原咩

只係單純對受害者表示關心掛
可能係因為篠原係古董戰受重傷變植物人 雖然係敵人但覺得係呢個世界好難分對錯 而自己又係古董既人都算同件事有關
re既董香明顯思想成熟好多 唔再盲目仇恨人類 似返個賢妻

利申ff

賢妻好快變亡妻

鈴屋特等刀下留人呀

董香死，西瓜都唔會有命

你準備都得，好明顯鈴屋係第2個有馬同亞門，會同金木開拖，點會幫董香

要睇下亞門出唔出黎講掂鈴屋

金木做左王到底有冇威過一次

有，屌左董香

董香肯定唔會死係呢到啦
你不如擔心下會唔會比舊多捉左仲好

好似難啲，佢地好似無乜交情

瓜江囉

係咪盲
2個手下咪兜野劈左落納基到
劈到甲赫飛左出黎

佢塞定都得

想塞咪講囉

留名睇人屎眼塞榴槤

納基死我屎眼塞榴槤！！！！

141出左情報

我屌你老母搞雛實

雛實

*斬左 RIP

睇黎什造唔會反水啦我諗只有篠原勸得掂佢

瓜江都勸得掂應該
之前鈴屋主動搵瓜江佢地講舊多身有屎

有冇人有西瓜屋企地址？
有禮物想寄比佢

其實作者依家想點 一集整死一個角色咁
不過雛實有機會死唔去

...

但係鈴屋好耐以前唔係講過咩只要可以好好生活就算做喰種都冇所謂咁上下?
耐到我都唔記篠原收左皮未

呢句唔係前幾集講架咩？